覺唔覺選邊個特首都好，唔換走中聯辦班撚樣都係徒氣?

跟本最後又係中聯辦話事
明顯踩場過黎指指點點

唔覺曾俊華會理9班中聯辦
所以而家先咁落力又紅燈又落閘 阻止佢選到

成班講到自己有撚份選咁
ON99

成班冇份投 但有冇份係度住 有冇份交稅

唔獨立根本講咩都多舊魚